{
  "IdAdres": {
    "0": 22,
    "1": 42,
    "2": 42,
    "3": 42,
    "4": 43
  },
  "UL": {
    "0": "Zaj\u0119cza",
    "1": "al. Jana Paw\u0142a II",
    "2": "JANA PAW\u0141A II",
    "3": "JANA PAW\u0141A II",
    "4": "Stanis\u0142awy Wysockiej"
  },
  "NR_BUD": {
    "0": "11",
    "1": "80",
    "2": "80",
    "3": "80",
    "4": "2A"
  },
  "data": {
    "0": "2016-10-22 06:50:00.000",
    "1": "2016-10-11 16:10:00.000",
    "2": "2016-11-19 22:53:00.000",
    "3": "2016-11-29 11:05:00.000",
    "4": "2016-12-01 15:30:00.000"
  },
  "miejsce": {
    "0": "ZAKR\u0118T, \u0141UK",
    "1": "SYGNALIZACJA \u015aWIETLNA - JEST, DZIA\u0141A",
    "2": "SYGNALIZACJA \u015aWIETLNA - JEST, DZIA\u0141A",
    "3": "SYGNALIZACJA \u015aWIETLNA - JEST, DZIA\u0141A",
    "4": "ODCINEK PROSTY"
  },
  "typ_miejsc": {
    "0": "JEZDNIA",
    "1": "PRZEJ\u015aCIE DLA PIESZYCH",
    "2": "PRZEJAZD TRAMWAJOWY, TOROWISKO TRAMWAJ.",
    "3": "PRZEJ\u015aCIE DLA PIESZYCH",
    "4": "PRZEJ\u015aCIE DLA PIESZYCH"
  },
  "stan_nawie": {
    "0": "STAN NAWIERZCHNI - MOKRA",
    "1": "STAN NAWIERZCHNI - MOKRA",
    "2": "STAN NAWIERZCHNI - MOKRA",
    "3": "STAN NAWIERZCHNI - SUCHA",
    "4": "STAN NAWIERZCHNI - MOKRA"
  },
  "oznakowani": {
    "0": "OZNAKOWANIE POZIOME - JEST",
    "1": "OZNAKOWANIE POZIOME - JEST",
    "2": "OZNAKOWANIE POZIOME - JEST",
    "3": "OZNAKOWANIE POZIOME - JEST",
    "4": "OZNAKOWANIE POZIOME - JEST"
  },
  "oswietleni": {
    "0": "\u015aWIT, ZMROK",
    "1": "\u015aWIAT\u0141O DZIENNE",
    "2": "NOC - DROGA O\u015aWIETLONA",
    "3": "\u015aWIAT\u0141O DZIENNE",
    "4": "\u015aWIT, ZMROK"
  },
  "warunki_at": {
    "0": "POCHMURNO",
    "1": "OPADY DESZCZU",
    "2": "OPADY DESZCZU",
    "3": "DOBRE WARUNKI ATMOSFERYCZNE",
    "4": "OPADY DESZCZU"
  },
  "wypadek": {
    "0": "NAJECHANIE NA DRZEWO",
    "1": "NAJECHANIE NA PIESZEGO",
    "2": "NAJECHANIE NA PIESZEGO",
    "3": "NAJECHANIE NA PIESZEGO",
    "4": "NAJECHANIE NA PIESZEGO"
  },
  "ilosc_ucze": {
    "0": 1,
    "1": 1,
    "2": 1,
    "3": 1,
    "4": 1
  },
  "wiek_spraw": {
    "0": 59.0,
    "1": 25.0,
    "2": 58.0,
    "3": 35.0,
    "4": 41.0
  },
  "pojazd_spr": {
    "0": "SAMOCH\u00d3D OSOBOWY",
    "1": "SAMOCH\u00d3D OSOBOWY",
    "2": "MOTOROWER",
    "3": "ROWER",
    "4": "SAMOCH\u00d3D OSOBOWY"
  },
  "wiek_piesz": {
    "0": 59,
    "1": 27,
    "2": 58,
    "3": 35,
    "4": 70
  },
  "lekko_rann": {
    "0": 1,
    "1": 0,
    "2": 1,
    "3": 0,
    "4": 1
  },
  "ciezko_ran": {
    "0": 0,
    "1": 1,
    "2": 0,
    "3": 1,
    "4": 0
  },
  "zabici": {
    "0": 0,
    "1": 0,
    "2": 0,
    "3": 0,
    "4": 0
  }
}